英國據報尋求日本協助建5G NEC富士通或成供應商

《日經新聞》報道，英國政府已經向日本尋求協助，參與建設5G網絡。

英國上星期宣布禁用華為建設5G，報道表示，英國官員星期四曾經與日本官員在東京會面，英國可能會以日本的NEC與富士通，作為替代供應商。消息指，英國政府正努力引入新的設備供應商，維持在5G建設上的競爭力。

英國駐日本大使館、日本內閣官方長官辦公室，以及NEC與富士通都未有就事件回應。

快

點解係都唔用Nokia？